係啊，係啊，手足比人打比人斬都冷處理

我屌哂你地冷氣軍師老母
人地而家籃絲成群出動周圍打人
有手足比人拖出馬路
人地街坊都即刻出黎聲援
屌你地班連登仔叫人唔好出唔好理
比人踩到上心口都唔理，真係當手足係condom?

大家見到依啲情況一定要跑返屋企開post叫人唔好出唔好送頭
屌你地老母連班廢老都搞唔掂話要推翻政府？
好撚失望

見到藍絲唔好再忍

大家真係想幫手唔該街坊裝上陣救人，過左黃金十分鐘就好撤

見到人私了
唔該拉走大叫
唔好啊，打死人啦 既人
塞啲籃絲兩拳就hit and run

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃咪會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩

左膠仲話 唔好去啊 送頭啊 遲早無人再上連登

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

仲見到有人罵手足送頭真係好撚燥
而家支那人佔左我地香港人商場仲比狗趕返我地香港人出黎
又選擇性執法，捉哂啲後生仔
支那人打完人就護送佢地走

真係要be water 但唔係有事發生即刻走
係吹雞快速反擊再走
如果唔係只會加劇破窗效應
更多手足係各區比人打
到時真係遍地開花

仲話比人打完可以做文宣好材料
當比人打既手足係工具人？！

仲話比人打完可以做文宣好材料
當比人打既手足係工具人？！1

仲話比人打完可以做文宣好材料
當比人打既手足係工具人？！3

出你老母，你去差館搶返佢？
走到嘅都走哂啦，你仲要出去，同果啲打到嚟仲onon99咁企前面嘅和理非有乜分別

你班叫人唔好送頭唔好打人既
其實你打班藍屍係唔會失民心
你睇下上次TW已經係一個好例子

起底
上一次回覆一年前
不推文回覆

你一丁友出到去，有冇組織啊？
你一係就去天水圍，一係就留係安全嘅地方，戒緊嚴啦而家，見你後生就打柒你，然後叫狗捉走你告你打人
用下腦啦屌，聽日先出得唔得？香港而家好撚危險架

唔係唔好打人，係唔夠人就走
打唔過就走
be water啊
個勢唔夠人嚟就唔好出去送啦
點解過咗3個月仲要講呢個問題？

見到有手足比人打緊都唔出
對唔住，我做唔出

留低個名，搵定律師，講完